我係一個事業有成既成年人 但我唔會捐飯比你地班後生

但我會選擇企係最前 寧願你地可以慳返啲gear錢去食飯 做返後生仔應該要做既野 過返學生應該過既生活 我睇到好多成年人不斷話可以捐錢 捐飯 捐裝備比學生 雖然係好有愛 但我想問 點解係要呢班學生為我地衝最前？點解唔係呢班成年人首先企最前？唔係想分化 大家都為香港好 去付出 但如果你肯企出黎 根本呢班學生咩裝都唔需要！

罷工 企出黎！

推！
多謝你為香港付出

罷工 不合作運動 企出黎

根本係每一個香港人既責任

8月5 齊罷工

Gchi

85罷工，我會喺前線！

冷血啲講句
其實我都想勇武
但係要等到冇晒要養嘅屋企人扯後腿先得

最緊要係啲退休人士
佢哋原本就應該企出嚟

唔同人有唔同負擔
但罷工 大家可以幫下手
有能力就上前線
班細既需要大家無論大小既幫助同付岀

多謝你
=============
光復香港 時代革命

咪再話捐飯 要捐就搞gear
仲有 唔好捐完就心安理得 依家唔係同你玩贖罪卷
個人出離先最緊要 唔係最前都係後面support班小朋友

後生就冇包袱？

後生包袱仲多啦

好同意

光復香港 時代革命

做咩講捐飯？係請佢地吃飯。而且真係唔好再衝再犧牲。係時候中佬出黎負返責任啦！

感動推

大家只需站出來非緊急非救護非消防的人出來一星期擺工多兩日就可

推，致敬

啱

我冇嘢講

無錯，雖然我都心底裡多謝樓主做緊一個香港人應有嘅責任，但我希望大家唔好再多謝佢
多咩謝啫？每一個香港人都應份要去做架